# Pokemon webApp

Auteur : GRONDIN Ludovic

Objectif : Maîtriser les fondamentaux des applications web avec Razor Pages(Routes, Formulaires, Services, bootstrap) (idée issue d'une app Angular : https://ng8-pokemons-app.firebaseapp.com/pokemon/list)

Technologies : C# / .Net Core

Fonctionnalités :
Affichage liste Pokémon   
Opération affichage / modifier / supprimer de chaque item  